[BP呢?] IU入選Billboard最佳歌曲

11日(當地時間),Billboard方面公開的了”Billboard評論家評選的2018最佳歌曲100”,
其中防彈少年團<FakeLove>、RedVelvet<Bad Boy>、PENTAGON<Shine>、IU<BBIBBI>分別
佔據22位-43位-69位-87位

pentagon

得87

hea出都有87

首歌好難聽

Bp收皮啦
明明唔夠其他團體做
楊菊花日日買大字報吹成績有撚用咩
銷量youtube 音源全部唔夠人打

又唔係第一

Bad boy bbi bbi

呢四首都唔好聽

唔識野 , 明顯係用歌既意義黎評分

不了

IUPOP

出文未

Jennie 啦?

0. Jennie, "SOLO"

腳又玩過, 波又玩過, 黑c又玩過, 已經冇野好玩

手

得閒先

有冇得po 返條link出來
搵唔返

腳

黑絲腳

波唔知點解搵唔返

Blind: 野榜黎